有冇人覺得LMF D歌好正?

又中point又熱血